★點睇廢老聽到"日本"2字就痛恨，自己身處的社會就冇Feel?

膠劇洗腦成功？

6、70歲果班最仆街，根本冇經歷過日軍，全部聽返來的！

反而自己現在身處的社會就毫無感覺

尤其南京大屠殺，乜香港廢老全部係南京人移民來港咩？

支持游B

成班老屎忽 忽咗

腦魔狂開post仇老

睇劇當自己經歷過

香港人特點，要認叻
班友書又唔睇多本
毛都冇經歷
咪攞呢啲扮下嘢

好憎老野

U都係

話日軍點殘忍法，佢見過咩？聽返來only

我55歲算老？

平行世界？

老

唔太算

根本中共仲惡
手撕皇軍

美國掉咗兩粒原子彈落日本到但係而家關係超好，我又問過個住長崎既friend，佢都話戰爭死傷無可避免最緊要放眼未來。然後支那口頭上屌日本但係照樣一大堆人去玩去移民，一睇就知人種氣量既分別

二戰令共產黨掌控中國 所以憎日本

三年零八個月=1941～1945

假設有本事抗日要廿歲，今日最後生那一批都已經九十幾甚至已經獲毛主席接見

因為廢老就係當時既漢奸，幫日本人開路，今日就幫支那人開路入香港

反而文革係佢地個成年階段出現喎